本地又有確診 下星期書展搞唔搞得成？

搞得成
搞唔成

室內幾多人都冇事
室外50人up就會GG

一定得， 武漢肺炎係室內好乖㗎

可防可控
我香港政府鐘意有就有，無就無
完全掌握係政府手中

凌凌漆：咦，嗰條好冇人性，專追啲細蚊仔嚟咬個噃？
司令：唔會，肯定中國呢條唔會。
凌凌漆：哦——。

書展塞爆會場都會冇事，室外就好危險。

咁多人聚埋一齊，無爆發正常人都唔會去呀

一定要搞得成, 好想帶白紙入去行書展

籌備得七七八八，照計點都搞埋佢

書展大爆發

書商：彈出又彈入，屌你老尾

去書展唔會中武肺
同做生意唔會病, 去海洋公園無問題一樣道理

唔好唔記得左動漫展同黎緊8月既美食博覽架

排隊不能超過五十人咁點玩